[私家雞] AC米蘭 VS 基爾禾

Milan bench: Storari, Plizzari, Calabria, Gomez, Paletta, Mati Fernandez, Honda, Kucka, Poli, Pasalic, Lapadula, Ocampos.

139689

呢3分好關鍵

沙膠踢唔夠一分鐘就係度綁鞋帶

好驚沙膠派膠

下輪就要失分

條友件新波衫冇左number

唔知birsa會唔會入波

巴卡

bacca

乜撚入波黎

BACCA

負碌足球

漁夫

同上次跣腳十二碼一樣咁負碌

唔好理，人地上場仆住都入

留名

笑左

D波硬係負負碌碌咁

人地個龍好似fifa D 龍咁

無啦啦迪路飛奧同蘇素轉左邊

迪迪仔好似真係變到唔識打右閘咁

suso

唔撚係掛又傷

suso 咩事

無啦啦咩事

一個好返就到第二個傷

sosu真係唔傷得

爆佢係呢隊米蘭入面真係算好勁

而家無人hold 到個波 對祖肯定俾人屌打

BACCA 正正常常反而唔識入

咁都唔入

呢下反擊咁撚靚竟然唔入

屌

12m

屌？

插水啊屌你老母 好黑啊

黑哨

插水屌你老母

屌你老母，真係明黑鳩你架喎

咁撚樣十二碼

球證我屌你老母

戇鳩，爆佢果球俾人推跌就俾黃，呢球明插水判12碼

痴摵線，又越位又插水

屌你老母，郁都無郁過吹十二碼

本身條撚屌都越位

越位加插水，係咪只要米蘭禁區有人瞓低就必判十二碼

球證收左幾多

意甲D球證水平愈來愈低

鳩頭佬擰晒頭

呢場黑撚到仆街

屌 一陣放古卡出嚟鳩射算啦 對面個龍完全係笑話嚟

又吹番12碼

呢場波發生咩事

執番個12碼

個球證知自己柒左還返？

好假 唔入

屌你老母巴卡

唔跣唔入

鳩頭佬真係激撚死

都係瞓覺算

對住呢個龍求其射都入啦

咁撚大力做咩春

證明大帝是對的

唔入就假dllm

呢句真

今場贏唔到屌巴卡屌到完季

係囉，曼聯果場真係好假

迪迪仔第二次連接失敗 啱啱同Suso又係咁

人地起動嗰下佢以為回身拎波但其實配合好過小明好多

屌 巴卡

過得咁靚

屌你 過得咁靚

屌你巴卡

難得一次過到人，射成咁

bacca 睇黎會變成入波既罪人

咩陣？

乙金靠你喇

442

乙神凍未

唔係咁柒連基爾禾都贏唔到呀

goal

-6

屌你 咁撚樣你又入到喎

bacca 神又係你鬼又係你

揀波入

屌你終於入

巴卡終於

丫屌你，咁又唔中龍架喎

巴卡究竟你想點

今日巴卡都幾多機會

巴打無講錯 真係跣住入

呢球完成到射門都收貨啦

腳風真係無上年咁順

基爾禾d 防守

組爸同隊波仲唔係好夾

變返433

今次邊個射

Ocampos立功

我蘭今季真係無限輸12碼

乙金

而家又有12碼

好彩今次冇miss

honda個樣

乙金好激動